sos係老千公司？

15蚊接咗⋯⋯多謝樓主而家放

艾斯歐艾斯
笑撚到仆街

笑撚死，空地

支那野不意外

目標價係0第一次見

佢宣傳果張圖係住宅

張put正到

公司包住宿，真係無得彈，等我加爆倉支持下好老細

所有野都係吹出嚟可能買咗幾多部機都係吹

有冇連登仔一齊開公司美國上市 反正咁多戇鳩仔

支那股都買 低死

入咗咗張put

牛牛圈有人講 係咪樓主

人哋恐懼時貪心呀

我都係牛牛圈偷圖

繼eh 又一力作

呀叔係Tg一早聽人講
係空殼公司呃錢
點知升左幾倍

幾錢

歐雪特

$3.5

我都入左張4.5

點解咁撚樣都上到市

支概股大把呢d，早排先玩完億航

Dllm
真係大陸人先做得出

Cls咁撚強辭奪理我都係第一次見
我就冇見過Google Facebook啲母公司註冊地址同辦公地址係會唔同
做乜9會唔同笑撚死

會唔會好似EH咁插底,之後CEO出黎講幾句野反彈

間野轉過幾次名

咁無水花直插了

2019年喎 有無今個月

支那股原來可以咁痴線
點解會有人買

概念圖？

大陸勁多依啲呃錢上市公司

I see? Oh , I see

咁都上到市 美國啲監管食屎架

利申：無買

信而富，岩晒大媽

仲入咗落隻etf

呢間野擺明掠水 一個月增發三次
再夾計做鳩散戶 中概股以後真係咪搞

買呢間不如買九城，做左咁耐gaming 起碼有實質業務

九城都玩完左 散戶都接哂火棒
兩日跌左50蚊

唔知呢位 連加減乘除
都唔識答既落選港姐
拉左幾多個fd落海

佢自己就走左啦

search唔到佢，改咗名？

個期興P2P 個陣叫信而富 都唔知昆佐幾多大陸水

呢期興礦機 就叫SOS ， 用小小錢買下啲機 ， 就推高唔知幾多倍再散比你地

兩邊都信唔過

如果沽空公司真係有實地考察點解會睇唔到棟大廈 呢個真心似惡意沽空

另一邊係SOS前身信而富有不良紀錄

有無人打打SOS公司電話查證下

又有得笑

實地考察?
疫情咁嚴重 仲有入境限制等等點樣由美國飛過去實地考察?

電話是假的

你有無打003086再打佢電話

利申，我無漫遊

但係佢又避開人地公司大廈唔講

佢呢點令到我對佢成份報告都存疑

其實無起到

120蚊跌到40蚊
之後出聲明(份聲明一般認為無說服力)
反彈到60蚊 係正常撈底，短炒

依家跌返40蚊

可能變樂伽2.0

中概基 如果認真查

隨時90%以上都係昆錢

隻羅筐科技 可能係下一隻
概念上有咁大吹咁大
人工智能，大數據，智慧調動

有親呢堆字眼 好大機會伏

就算呢間野真係挖礦都
無可能幾蚊上到十幾蚊

同埋望望佢Twitter

"We discovered SOS principal office and headquarters doesn't appear to exist. We visit the address listed in the company's SEC filings and found it was a hotel."

A woman who worked for the hotel told us there were no companies here

佢仲要將888 門牌圖同酒店圖放埋一齊

但佢對網站果啲指控好似幾真 同埋公司關係

佢指控SOS 0蚊股價，虛假公司，但係SOS都叫有實業既

之但係一間網頁公司值唔值5蚊就係另一回事

市場比較聰明
如果星期一開市
無補返過口(只係補2，3成)

即係多數真係流
已經有幾日時間比佢澄清

到時蝕幾多我諗都要走

瑞幸同eh走勢
跌完果日有大反彈 之後長期跌

唔識就出少句聲啦....
大把公司個注冊地址用com sec個地址添啦

會唔會係局中局

用一份明做得差既沽空報告引人入局

輸到傻撚咗

Riot MARA 升左四五倍

哩只根本跟住個trend上 上三十蚊根本easy 點知俾人做空左

注册地址同辦公地址真係會唔同。

對於中小企黎講更加係咁，好多時注册地址會係律師行地址，因為SOS係IT公司，佢唔似工廠晚，工廠搬遷要搬埋生產線走。SOS搬遷成本相對會較低，呢類公司會追住國家優惠政策地區去搬（D咩咩科技園）。

主動搬去優惠區頭一年幾乎免租，園區擁有人又係政府，唔怕濕鳩私人管理公司（出事一定有政府包低）。

所以注册地址唔係辦公地址好正常。

琴晚換手率高到，究竟係咪人踩人

心思思想星期一加注

EH依家有中國照住可能會彈多次

有人打過無人聽

星期一至五打？

唔知，淨係話打左幾次都無人聽

另外目前好似仲未有人上到間公司睇過

可惜我無漫遊，唔係可以試試

等睇總部起流浮山

呢種公司都on9，乜柒資料都提供，聯絡都聯絡唔到。間億航又係，就算你澄清返員工去左放lunch都無咩可能人地一個外人上去影相拍片都無人理，成間公司真係一個人都無

俾人揀左目標都係抵撚死

15蚊

笑到好撚辛苦

間公司個老闆係解放軍IT
前身同人合拼之前都係鬼野
我都係入左先知
對方都係惡意做空同可能不實報告
但間公司都係柒 希望間公司係堅同快D出黎講野
有機會即刻放左佢
中概股屌你老母

雖然我都覺得間公司好有問題 但係Reddit 搵到更多料

qi

間公司好似有新年晚宴

我自己估係中共回血劍其中一部分

成班騙徒開騙局大會有咩問題???

沽空機構指 SOS 礦機圖片型號不實

佢要呃到咁 咁有心思 點解地址果d唔搵靚d似樣d既building

我自己覺得間公司係真 但係唔係真係買到礦機 就有可疑喇

低級紅

sos前身，祝好運

所有市值低過50億嘅大陸股票都唔應該掂

佳寧系

如果磺機真係做假 即刻落番1蚊

礦機份report，仲要係另一間講既，兩間同時夾佢應該有好戲睇啦

即係真公司，但係假礦機

不嬲作出黎

如果係假，睇怕一個weekend都幾難搵到機黎扮野，又要冇老細持股
不過想睇下班韭菜撐唔撐到個位，琴晚成7百幾%換手

不嬲日日作野, 上市, 有班傻仔信, 高價大量放股, 大把錢走佬
佢地有乜所謂

国家機密唔睇得, D數字其實任作

作文, 上市, 呃錢, 走人

不嬲D數字任作

美國都話可以沽空你, 仲有刑事責任

但強国, 班鬼佬入到境先講

星期一開市即刻開put

99%都係伏

作個名呃錢, 炒高, 配股

牛牛班人仲信緊SOS唔係騙局

用EH 做例
應該會彈一下